有女網友約咗我聽日過聖誕有咩要準備

前幾日有個女網友突然覆我ig story 不過本身都成個月係無講過嘢
然後傾傾下大家就約咗聽日見 佢話佢可以唔使理幾時返屋企
請問有咩要注意

iPhone 12

恭喜巴打

帶夠錢埋單

佢係咁問我行完街有乜做 我聽日要有咩心理準備

Ff少陣

帶定condom

我決定聽日見步行步 毒撚好驚

準備幫佢同佢條仔影張靚相post ig